利記今晚又準備大勝一場

jota easy goal

收皮啦
周中先輸俾隊意假中游

好彩傷大腿根，唔係斷acl